放 全新未開盒 iPhone 7 plus

有單 iPhone 7 plus 啞黑 128GB
有冇人收？

有, HKD $1

$5

$7

2000

$17

認真收 2500

5000

$100000

5001

5500

6000

$？

100 排

Tg 傾？
Switch805

forum 呢，就有好多收機佬搵食嘅

有冇收機佬收我部機

原價減五舊

7000收

Tg 傾？switch805

介唔介意tg傾？ Switch805

6500收

有意

3000$